張敬軒 HINS (37) 演唱會進入最後倒數階段

張敬軒X香港中樂團盛樂演唱會2020年11月22日至25日演唱會如期舉行
補場換票或退票特別安排 (2020-10-24)

可以登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱下列網址

上一個Post

lm

幾時先收到EMAIL呀

On

LM

LM我想聽軒叔現場，希望順順利利

好細心 好勁

LM~
祝大家都睇到想睇嘅場次
紅館見

I like your name

I hope my name will be successful

想問今年有冇vip飛 見有牛牛放 唔知真定假

真呀 見好多影住成疊飛

佢仲要放$13xx 感覺有啲伏 都係睇定啲先
Thx anyway

但我睇紅館個座位表係第一行係1 邊度先係字母行？

今次rundown係一樣？

點解你會有咁嘅錯覺

見人post呢個出黎以為有關
都諗緊中樂團應該同會港樂唔同

搵舊Post個陣先發現Hinsideout個Google Doc Rundown無咗
所以先想留底方便第時摷返

佢咁提過即係出年係20 周年？

的確

十一月開關
十一月爆
皇上月尾

屌佢老母

等左成年啦

係

777話得就得
佢大哂…

最好係咁

即係拎到張飛寫住2019年都係正常?

放23號飛兩張，有意dm

佢cut嘅話 咁就仆街死啦蛋記

唔知張生使唔使岀啲自己錢幫補

我都係

好多間都係13xx 究竟真唔真

啱啱見到呢個，唔知真唔真，大家小心

好想聽怎麼可

點買飛？

完全無飛係手，就要等呢個

想聽多次我哋兩個個名

點解#2樓 係覺得11月15日至21換張新飛係任揀場？
我自己理解係佢sd email俾你個陣，已經分好左場次，你呢段時間係可以拎任何場次既飛
22日打後只可以拎當日既飛

我自己理解係咁
利申：未收到email

25號980飛2張相連
有冇人有興趣 有嘅我廢事退飛

張生咪做緊同一樣野
唔知佢有無比人鬧

你都應該打錯，應該係根據Email / SMS係15-21號拎返確認通知嘅該場場次
呢段日子唔去拎就跟返原本張飛個日

今次啱啦掛

引申到另一點係，其實英皇點預計到時有幾多人係根據通知去拎新場次飛
又有幾多係拎原本個日嘅飛，佢地點樣去安排呢件事，有啲好奇

想知HCFC訂飛結果係電話通知定email

尋日有人post出黎話係email

所以我本身冇登記 如果跟之前安排就拎2019年張飛就可以入場
但而家限人數 就一定要有新飛先得
所以就要登記 但有機會換返黎既場次就唔跟原本日子

啱啱留意到一樣嘢

主辦方將於2020年11月2日至11月13日期間，根據觀眾遞交的電郵資料或透過短訊發出所更換座位位置的確認通知予觀眾

如不接受由主辦方調配新的座位或行次，請於2020年 11月1日之前按下述B項申請退票退款。

根本無可能係知道自己新座位之後先去退飛

你11月2-13日知道左個座位覺得唔岩之後要搭時光機返11月1 之前換飛

咁快有結果咩

佢仲係播成首 唔係幾句 雖然可能只係Demo

但點都要有啲靚仔chok相係ig嘅

想問下藍區第8行係咪算好近？ 好期待！！

hcfc會員幾時先可以收到gmail

收到email要交錢

我都收到 但無寫明邊日既

可能未sd到姐 你幾點交表？？

1837收到email 個陣1200就交表喇
靜係入會課過一次金咋

無dbs可以點過數？ Hsbc試左app過話唔得

簡016定185??

好廢囉 屌！！！

打左銀行問 佢話ac del左016就過到
岩岩測試左過到

有冇人要 ～放兩張1125 $980 ！！

係唔係撳第三者/本港其他銀行個到轉?

yes

Hsbc既話 轉帳>禁其他本地銀行/機構> search星展 簡016

是的！

唔在乎唔理會fans人地係歌手 同佢又無親 點解要比反應 事必架咩

我12:00 send都冇 開始怕究竟我張form有冇通到去佢到

我貪心撳咗兩張 其實淨係要一張 980

未

小妹想問下有冇人收到訂飛成功個email，佢話轉帳去佢星展個account ，我用中銀網上銀行轉去星展，但轉極都係拒納，唔知發生咩事

Del 016

同問 想問hsbc係咪可以轉到帳 唔洗收手續費？

Thank you sooo much終於得左
原諒小妹入世未深好少用網上銀行

點解你地咁快會知道自己係邊場
我就啱啱先收到email

仲未收到email 係咪玩完
果日遲左10分先交到表

未必關事？我十二點一點先submit都有， 你check下junk mail 個啲？

Check左都係無
呢到有無人都係未收到

我3點交都有

我係買左兩場 希望過兩日會收到

我聽朝都冇就聯絡下HCFC D人啦 而家好驚join個歌迷會主要都係想輕鬆買到飛

啱啱收到了

你試下搵垃圾郵件, 我同班朋友兩場都有
仲以為咁多fans得一場中, 搵晒人一齊抽

我可以放比你呀😀有一場680 一場980

巴打是咪有680
Tg dllm123456789

係咪所有飛都要換？

有一張25號既680 要既留tg

I think so

唔該哂

咁早知就揀兩埸 幫fd 買埋啦

找016？

到時會唔會找數呢

而家係咪過左數
覆左email就等通知
好驚會冇回應
又冇咩email覆番我話收到

有冇人要 得一張 冇人要我就退

有無人知轉數快得唔得

係咪回覆email

有冇人放頭場! 收3張 任可價位!

有人要咗 thx!

準備睇22同23號補場 希望佢唔好派同一日

難啲

想問如果想收一張尾場自己睇有冇可能，係咪mon住呢個post就得，原本同朋友等緊頭場換飛。

雲吞麵 有進步

pro pic都轉埋

建議各大早餐品牌sponsor 佢
今日係灣仔碼頭雲吞

多咗一張 25/11 $680飛
原價放
有需要留tg

可唔可以換？

我暫時唔需要換票呀，唔好意思

想問聲之前已經send左email辦理補場，今次係咪唔洗再send

置頂 / #1英皇link寫得好清楚

我分到兩場喎 如果係唔夠 應該會係分得其中一場

我都想聽

有無人30號課金，宜家都未收到confirm電郵

原來我唔系一個人

我撳咗兩張980 但冇貨金

未收到

系
係

所以先喺呢度問

放23號680兩連，有意tg

為左個演唱會佢真係仆心仆命日日都搞到咁夜
Btw, 好靚仔

幫frd問
佢話5月嗰陣登記咗補場門票
咁今次重新安排新座位洗唔洗再登記過？

有無睇置頂？

我個frd冇睇開連登

叫佢睇英皇官網

求飛 任何一日 兩張連位 thanks!

軒叔唔係搬左？

人搬咗，貓狗繼續係alberose？

租兩頭筆錢都真係唔細

依家好似又爆爆地
唉好驚月尾又取消

金屋藏嬌

我都係講下笑咋

我知

早幾日睇到依個post先知原來要登記 先send咗email比英皇 係咪有排等回覆

留名

其實我覺得係谷返kenny係香港樂壇嘅技量 特別係有疫情 kenny呢啲脫離香港市場已久 係大陸揾開食嘅 特別會想係香港谷返起自己

你唔會太mean 你其實講中晒我諗緊咩我就分得好開嘅 唔會因為歌手之間frd唔frd 有冇緋聞去投票/ 支持/ 鍾意 因為唔得就係唔得 唔好聽就係唔好聽 浪費歌就係浪費歌。kenny係有實力就唔需要任何同公司嘅人讓路 唔該靠自己 都四張啦

最好唔好叫 軒自己已經夠忙 希望佢自私啲 將時間放返落自己度 同埋出多啲好歌

把聲一聽真係好扣分 not my cup of tea 個曲再洗腦都冇用

補場日期幾時有呀屌你老母

今日先第一日，有排問候佢地老母喎

想收張單丁 邊日都得

同問我諗左好耐

到開場嗰陣都冇email真係收得皮

好勁我搵左勁耐chord都搵唔到

唔該晒巴打

之前5月登記左
係咪今日開始收到短訊通知新位置？

官網有晒詳情資料: "已在較早前登記觀看補場演唱會的觀眾，無須再次登記。
主辦方將於2020年11月2日至11月13日期間，根據觀眾遞交的電郵資料或透過短訊發出所更換座位位置的確認通知予觀眾"

其他資料睇返官網一清二楚

確認電郵？
點解我重未有

我都未

你哋幾時send過去㗎？

27號

我26

Miss左冇睇原來要換飛 重拎住上年張飛重有冇得退

係咪最遲14號會收哂email???

應係掛，15日要開始換票了

收到email 但冇講新飛係新位置定原本位置

可唔可以講佢內容寫咩

收到email但係仲未知換飛係咪換到原本個位？

有未人仲未有Hcfc確認電郵

未呀 等多陣啦 總會收到嘅

屌 之前入左數以為ok點知原來個戶口唔洗打016彈番轉頭 依加點算好已經聯絡左佢地

希望佢哋會留到飛比你啦

會有 之前都有幾個 等下同留意住啦

好

想聽軒仔唱幻愛

請問好耐之前登記左補場 佢有email 回覆確認我 而家係咪咩都唔洗做 等佢通知拎飛？

係，睇置頂＃190

求$680飛 , 兩張.
盡量原價+手續 THX

佢買啲嘢真係成個大細佬咁btw佢買好多肩頸貼唔知係咪最近真係好chur好辛苦

幾時有email

我28號send 今日收到！

我27號send但仲未收到

10月頭send都未有email

5月send
依家未有

未呀 都係13號前再send座位email

應該差唔多架啦

10號有公售喎 唔到時試下買先

平價放兩張480連位

會呀 但我見佢寫得少量
問定先 好想帶佢去睇

搶飛黎講我係垃圾級

再send多次

唔係話11號前咩
再等下先

本身你send完俾佢，佢會覆返一封俾你架
跟住呢幾日又會收到另一封

你收到第一封未先
第一封個標題係「《張敬軒x香港中樂團盛樂演唱會》補場門票登記 (編號： )」

收到

咁得啦，怕你連呢封都未有啫

想問下有冇巴絲直接喺星展分行入數俾佢？

前幾日得550張
仲想買多張單丁添

我都收到啦！27號尾場

我都尾場呀 開心

朋友啊尾場+1 ！btw佢話簡時段攞飛，洗唔洗email同佢講？

+1

其實係咪攞飛時劃位，咁咪越早去越好？

你邊日呀

包伏

個個都收到有email嘅

上幾個回覆先有人話未收到喎

我鍾意
如果可以變q版更好

我都未有😩之前已經登記左

我4月9send email去，4月17回我話登記完成
但我依家都未有email

《張敬軒x香港中樂團盛樂演唱會》補場門票登記 ( 編號：AB1234567 )

依排係咁狂check email

我想問之前係tg買咗飛 可唔可以15-21號去換飛？

登記左補場未？

睇完下面再問賣飛條友做咗登記未

我諗應該冇

冇 thx

拿拿臨send email去#1 EEG個網
然後IG DM英皇 / 冤枉AC睇吓佢地會唔會覆

見佢補場登記去到11月1
十月尾先醒起登記，乜都未收到係咪正常

係.......13號前都未收到再上黎啦

send咗 dm咗 唔該晒 之前以為搞唔成

收到HCFC Email 26,27都有飛！開心

Same

我有26兩張680

我有2張26 980 有少少想換27
但係要問一問人先
有冇得留tg？

27號hcfc飛980想換26號hcfc 980
TG：

星期二有公售

不過做咩del咗

想問，之前登記左

email開頭
您好，
閣下之補場場次門票登記已完成。

依家係咪等佢email我再update就得？

24號 680 想換25號 680
有意留tg

好想聽期待同病況

一張原價980要唔要

大家收到email 未

想要

我有兩張19年嘅飛，但未登記過換票和退款，仲有冇效？

收到補場安排email
日子/座位不變

你幾時send email比英皇既？

4月23日send補場登記
5月18日收到登記number

拿拿臨send email啦

我係睇頭場
可能22號門票先處理

Hcfc好波

有無巴絲好想聽blessing井 缺

巴打你得唔得 我琴晚send 今日睇俾人reject咗

blessing應該要降Key c5 + c6假音

邊度睇

下
IG DM佢地問吓咩事

巴打你英皇個email串錯字喎

係喎多咗個e

我都係頭場啊都無

經HCFC 訂咗26/11 $980 兩張
但之後先知個日夜晚要返工
有無好心人有22,23,24,25是但一場$980兩張想換🙏🏻🙏🏻🙏🏻

請假啦

搞唔掂 撞啱個日公司大function
求好心人換飛

唔好意思借個位
你地身邊有上年飛既人，今年多數去定唔去？
我想知重多唔多飛剩
謝

內地，海外都退了，香港嘅都全部去。

想問問，有無22單丁，幫朋友問。

有冇人都好想聽無能為力live🥰😍😍😍

我！！

我咩都想聽

超！級！想！講一講個腦已經開始ff呢首歌同中樂match果種feel

我反而好想聽迷失表參道，應該配中樂好有氣勢

想呀

仲未收到重新編位
想請假呀

一講完就收到
位置過咗少少 其他冇變

你係睇幾多號? 重未收到

23號

我都係23號點解仲未有

Hi 程巴好耐無見，有飛多數都去，22-25冇乜飛剩，26-27公售都有小小機會

我都係啱啱收到

我7月份登記都未收到通知

睇下呢個幫唔幫到你

佢唱就想聽

5月2登記，5月22日收到登記成功
今日收到安排
照舊係第一場，同一樣位

最好比多次email

希望10號買到飛
一個人都想睇

same

5月21收到登記成功仲未有既

24號場剛收到email

仆街啦 我追返呢到d post先知道原來有登記回覆既email收
我9/4已經send左登記email俾eeg 一路都冇收過任何回覆 仲以為係正常

有諗過射波狂禁

5月中收到Confirm宜家都未有email

得50%入座率
咁成個場咪好空曠？

謝
十八個月無見了
重有無去仙后？
你入左fc ?
係咪實有飛？
26 27，我都驚比人搶晒
不過而家無左大陸客落黎
應該無左黃牛

好耐冇去仙后喇，軒叔都退埋股入左fc我訂到飛，其他人係咪實有我就唔知

你係經fc拎到飛？
老實講，我費時入fc

軒叔退左咩？

退左股！？

我經fc訂左一場，因為其他場已經全部有曬飛

Omg
一個月前既事？

邊到架個消息?

改左上限75%

唔係照賣50％咩？

咁唔清楚，我見杜汶澤同達明一派都加返飛，楊千嬅賣唔出先唔加

4月12sd email 4月17成功登記
本身睇25號仲未收到email

應該而家賣50％， 我估到差唔多開先會加位上75％
仲有兩星期，啲措施隨時會改，如果賣咗75％，變返50％又要調位就麻煩

室外場地係75
室內高危啲，50機會大

到而家仲未收到email 新座位email 希望快啲收到

我！！！
入坑歌

請問呢個係邊個post

有冇人知如果我買二手飛嘅話而家先發現仲未去申請拎今年嘅飛咁我應該點？係咪仲有得登記㗎？

11月1號已經完咗登記 你拿拿臨填張form send個email俾英皇 睇下仲俾唔俾你啦

變成廢紙了

如果上網買二手飛 點知佢登記左入場未？拎飛果時叫佢出示返email?

買之前問佢

等開始換飛先買

聽朝有公售，可以試下
唔得再買二手飛

對於英皇10月24號嘅理解，都係唔係請自己睇返英皇官網

Q：張飛未登記 / 退飛點算
A：拿拿臨send email去，再IG/FB DM英皇啦

Q：而家買二手飛，點知佢登記咗未
A：等開始換飛先買 / 買之前問佢，再加佢要send埋補場門票登記個email俾你
所以係等換咗飛先買係最方便保障

Q：係咪全部人都收齊哂11月個補場email
A：唔係，得少部份人收到

Q：11月補場個email內容係點
A：太長唔quote，請睇

一定會呀 不過我見佢賣既飛唔多 應該好難搶

唔該晒大家

終於收到登記編號

上年幾場都係full 位 今年少左25/50% 位都仲剩低550張飛 for 原本個幾場

係咪證明好多人選擇退錢？

1/11 號登記左
仲未收到任何email

都唔奇，佢大陸海外fans多過香港fans, 上次ig live 見到

淨靠香港人開唔到咁多場，而家越來越少人聽廣東歌。新一代最紅嗰啲aga gin 上兩年開都係2場唔full

你預計聽日駛唔駛搶飛？
我上年瘋狂F5 都搶唔到

我覺得我搶唔到嗰550張

有冇人放22-25既飛
咩位都要

唔知呀
無黃牛就易，因為已經無咗大陸海外fans
黃牛出動就難搞囉
前幾日蘋果講，唔知真定假

近年咁難買應該都係因為啲黃牛
但今次實炒唔起，啲牛牛都出動我真係唔明

我覺得似係蘋果寫呢篇野條友就係牛牛
今年都冇聽過人炒起賣佢d飛
佢自己走出黎吹風托價

啱呀，心口掛住個勇字嗰個啲飛即情滯銷
根本啲牛就係供貨俾支那人
而家佢地落唔到黎，仲炒乜鬼呀

真，過咗成年根本唔會記得場show，官方嘅人提都冇提過，連張敬軒ig都冇講過就嚟開show，你估大家好得閒日日google"張敬軒演唱會補場"咩？

賣飛賣得咁撚爽，補場退錢就冇聲氣

利申：星期六先發現到

我上星期六先交
今日就收到登記成功

thx ching 岩岩問左 佢叫我快啲交haha

唉～經KKBOX買嘅4月中收到補場登記email

今日都仲未知睇邊日座咩位

跟住聽日又開賣26 27號

咁我搶唔搶好

英皇真係做得好差囉

有冇座位表？

咁你星期六係點發現到？

唔只張軒一個靜靜雞，On仔退飛個到我睇CM都好無聲無色咁搞咗
啲唱片公司唔係窮到幾舊水都要掠埋咁賤呀

屌 明明有sd野但乜都冇

潛意識
仲要差啲搵唔到張飛

啱啱睇返置頂嗰個唔係最新11月收到嗰個重新編配嘅Email

樓主對於英皇10月24號嘅理解，都係唔明請自己睇返英皇官網

Q：張飛未登記 / 退飛點算
A：拿拿臨send email去，再IG/FB DM英皇啦

Q：而家買二手飛，點知佢登記咗未
A：等開始換飛先買 / 買之前問佢，再加佢要send埋補場門票登記個email俾你
所以係等換咗飛先買係最方便保障

Q：係咪全部人都收齊哂11月個補場email
A：唔係，得少部份人收到

Q：11月補場個email內容係點
A：太長唔quote，請睇

祝大家好運

$680、$480唔係封好多咋喎
係$980

980全黑咁濟

Sponsor

仲有歌迷會嘅

上carousell睇，啲黃牛賣得勁前，又係啲內部認購同歌迷會

正面台黑晒咁濟，次次得角位

邊面係正面台？
冇紅色位嗰面？

6X個邊係正面，綠閘

On99政府
隔離會傳染
前後就唔會？

四場11張飛一個重新調配email都收唔到
屌你老母英皇我點知聽日洗唔洗買飛啊

幫朋友問，想知你27號張飛同人換咗未？

不過4面台黎講
應該冇太大分別
唔會成日對住同一面台

想問點聯絡佢地?

我坐65段
姐係可以對住中樂團

本身坐980 65 66段唔知補位仲keep唔keep到

似乎個台改咗
見上面座位表4個鑽石形都係座位
唔同個設計咁封咗2個黎做台

睇位floor plan

終於識睇了，感謝

keep 住check email 都冇update
好不安

啫係時段一可以換26/27號嘅飛？
我有冇理解錯

時段一 係俾你拎上年張正本飛 換 今年新座位張飛(根據你收到email嘅新場數/新座位) 而唔係換26/27號
想睇26/27號加場 聽朝售票網買

會唔會有d 人miss左個換飛期？

一早send 左email 淨係五月中收到次確認電郵
到而家都冇聲氣
都唔知聽日仲搶唔搶飛好

下？官方無再覆你？ 應該處理架喎？

我初時都好似你咁理解錯
其實只係話你可以係15至21號呢段時間，根據你個「重新編配之補場座位紀錄」Email換返入面所講嘅門票
而係呢幾日入面換飛，可以拎到一份Postcard

22-25號係只限你拎返「重新編配之補場座位紀錄」Email入面所講個張門票
即係23號睇，只可以拎返當日張飛
唔可以係22號拎23號張飛

處理緊，但係唔知英皇有無調日子

明白晒
咁嘅話其實英皇啲安排都幾嘛嘛吓，
15號前通知新飛係邊日，
但10號已經公售

係，佢地預得太抆水
一係就遲幾日先公售
搞到啲人想睇多幾場都唔得

張敬軒 HINS (38) 等收Email啦喂